# Sistem Informasi Pembayaran SPP

  
Akun Login :
  1. username : admin / password : admin123
  
Cara Install
- upload ke htdocs
- restore database sesuai dengan nama file database yang ada di folder db
- Jalankan 